4g上網問題

咁小弟就住村屋用緊pccw既
咁最近就用4g上網啦
點知用TL-MR3020加taobao買既華E8372 4g手指
成日都係咁上唔到網，我用緊csl無限上網
我想請問下係咪setting既問題，都係要換過個呢

有無諗過係CSL上唔到網?

我手機都係csl,都正常既
係唔知點解我電腦一用就斷囉

大陸band同香港band唔同架喎

但係衰得佢又收到用到bo
有時電腦download既時候要reset幾次咁
斷斷續續咁download

支那人用支那野, 有咁既結果係正常

哦

一係router問題
你試下手指直接電腦
睇下有無斷就知

係用都用4G router啦
用手指差好多

轉用ASUS 4G-AC68U,以後咪撚再買支那牌電子產品,尤其上網嘅,有一半bandwidth用嚟CC晒你啲資料上支那server